郭家麒指警員不應加薪 梁美芬稱其他政府部門亦有不足

拉其他部門落水

立法會財委會繼續審議公務員加薪撥款申請，討論議員許智峯上次會議提出的中止待續動議。公民黨郭家麒說，支持有關動議，他指出，很多市民給予警察零分，警方過去一直暴力對待市民，因此警員不應獲得加薪，形容「一毫字都可以加」。

經民聯梁美芬說反對中止動議，指其他政府部門亦有不足，例如食環署未有完全清除抹黑性的單張，香港電台刺激仇恨，認為不應因個別警員表現不佳，就將堅守崗位的公務員救命錢取走。

cls

咁全部都唔好加就公平啦

咁梁美芬指邊埋邊個部門不足啦
再果個部門唔好加囉

一齊唔好加

咁狗狗不足多啲吖嘛

好

好呀 唔好加

咁就全部都唔好加

辭職啦垃圾過街老鼠

攬炒

「認為不應因個別警員表現不佳」

梁女士做咩抹黑警隊

共渡時艱

經濟差有影響警察收入？
收少左黑錢？
要加人工救佢命？

老鼠芬

反正都赤字 咁咪全部唔好加

屌，咁又唔見你講所謂嗰幾個有所不足嘅黑警受到制裁？即係律政司都唔應該加人工啦

瀨尿牛丸
全部因為黑警冇得加

一齊唔好加.

所謂不足
其他部門加埋都唔夠差佬一成

因個別警員表現不佳

咁受左處分未??

又助攻.
咁全部都唔應該加

本身已經好撚高人工
加少一年都好正常

咁不如全部都唔好加

全部唔加 問責官員減薪

散仔主席公開信屌鳩司長都有得加人工?

支持

咁一齊唔好加啦

係冇做過好嘢已經唔止不足咁簡單

咁不如按民意支持率調薪好唔好？
公僕喎？

佢指左香港電台同食環

一齊唔好加囉 成個政府都有問題

咁大家唔好加囉

成班公務員支持唔好加

梁美芬我屌你老母

其實明明市道差，凍薪都已經好好，點解會可以加薪

就將堅守崗位的公務員救命錢取走

咁就全體公務員凍薪簽新約cut福利精簡架構

咁就唔好加食環狗 愈睇愈開心

全部唔好加 老鼠芬話架

一齊唔好加

利申：公務員

咁咪一齊唔好加囉

教育同港台啊。。

唔加囉,好等錢洗咩

G持

一齊唔加

一於全部無得加

佢地已經兜唔撚到

潛意視都認同班狗真係狗黎 所以唯有拖埋其他人落水

講事實就刺激仇恨

咁咪一齊唔好加囉, 你又唔鐘意

同意

有咩工係表現不佳都有人工加？
咁啱喇 一係分拆 一係攬炒

香港電台係公務會?

依句真

赤字嘛, 應該全部一齊減薪

今朝屎忽痕計過
我呢d small potato都有10k payback

我支持一齊唔好加
include 埋立法會同AD以上所有高級官員

不足與邪惡喺兩回事

泛民係醒嘅就應該打兩面，
一係全世界公務員都加咁多，
不過泛民邊有咁撚醒

咁咪成個政府所有公務員唔好加囉

想知有邊個警員表現不佳
議員不如解釋下

下 咁既然都有不足 唔係應該減人工咩 全部一齊減 狗減最多

咁一齊唔加
死黑狗累全家

減薪

魚蛋論？

咁全體公務員一齊唔加咪得

大家一齊唔好加囉，又唔係等錢使

承認JOR不足

宜家話分拆傾啊，關加唔加薪乜撚嘢事建制派真係冇腦

咁直接將港台獨立出黎
唔洗受制於保皇狗

加薪唔係財政預算案入面

咁就全部唔好加
跟本同私人market脫撚晒節
10個後生仔8個想做公務員就知咩事

老鼠芬 近排好活躍, 想做特首?

所有政府部門都有不足，本應要處罰，但因應社會情況，係咪要跟隨私人公司實況，全面停止加薪，已經好過好多私人公司，要減人工，甚至裁員。

其實可唔可以全部部門拆開獨立審議？
係就係麻煩啲用多啲時間 但起碼實際過拆一個出嚟 等班保皇狗冇籍口拖其他部門落水

已過

咁全撚部咪加囉

咁咪全部唔加
做得唔好仲想加人工？

全部唔好加，經濟差

sor 自膠 我以為同個200幾億 一齊批

其實已經過左
大家仲係到講咩一齊唔好加都冇用

減一兩成就差唔多

公平

push

所以咪冚家唔好加囉

經濟咁差仲加人工
出面唔減薪就炒人

係0分啊

例如特首

有不足都繼續加？
全部唔好加嘛

又想搞香港電台

奶共既人思想同大陸人一鳩樣
比人屌果陣 永遠唔係講自己有咩優點黎對抗
而係講其他人都有一樣既缺點黎合理化自己

岩呀岩呀 炒鳩哂就岩

投票，冇一個係站在香港人

又係呢d“其他人都唔好”支那式鬥爛， 而家講緊你警隊加薪同市民期望，綑綁式政棍技倆

咬你丫拿！